一個比ig 更好宣傳叫人去遊行嘅方法

［請支持港台］林鄭暫緩反送中

推

用你嘅內容，去解釋點解一定要上街！！！！

唔好淨係連登宣傳

一張a4紙 周街痴
車廂內車廂外
人就係最好既宣傳
遍地開花

節目要求有唔同角度，有班人可能撐送中，亦有反送中，或者反送中但唔敢出黎嘅市民
要說服到呢班人行出黎，否則就係被政府利用去支持輿論